港鐵東涌線又壞撚咗喇😘

要延遲5分鐘，有冇ching on99等緊車

有無人相認

係南昌等到成隻狗咁

南昌好撚熱

仲要比波板糖人喝鳩你